有無邊D俾人起左底既人應該要被平反？

最近有無D係值得幫既